求連登人幫手 做一個制裁名單

最好有中英文名,相
相關公職同埋做啲咩仆嘢

之後要聯署背書呢份名單交比美國國會

915呀 又冇人講

政界
法律界
公務員界
警界
黑幫界

分類

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

唔計最大權嗰幾個賣港賊
一定擺何妖做第一